求評一月大板高松十一日遊

D1:3點左右落機～大阪check in～梅田～空中庭院（宿巴厘塔度假酒店）
D2:大阪寄存行李～黑門市場～滋賀～白鬚神社（宿湯元館）
D3:高松～栗林公園
D4:小豆島～小風車~梯路～海峽～天使之路（宿天空ホテル海廬）
D5:大阪～心齋橋～新京極
D6:usj
D7:京都～嵐山（宿月心亭)主要旅館休息hea
D8:龜岡站存行李～保律川遊船～渡水橋～天龍寺～竹林（有時間去埋鴨川）～返京都
D9:伏見稻荷神社～清水寺～祗園～河原町
D10:宇治～鞍馬
D11:買手信hea等返香港
如果咁plan有冇問題？🙏同埋應該買咩pass 跪求狠評

推

LM

新京極唔係係京都既咩
去完京都又番大阪usj又去嵐山？

1. 你應該一落機就直去玩左高松先

2. 你去到滋賀(最東邊), 下一日就去高松(最西邊), 唔明點解你要咁Plan

3. 去完滋賀, 之後高松, 再返京都, 明明滋賀就係京都隔離

4. 宇治鞍馬一南一北, 冇可能同一日去

d1: 落機 -> 巴士去高松
d2: 高松 (小豆島)
d3: 高松 (粟林公園) -> (用關西廣域5day pass) -> 京都
d4: 京都 (嵐山/龜岡)
d5: 京都 (伏見 -> 宇治)
d6: 京都 (清水寺) -> 滋賀
d7: 滋賀 (白鬚神社) -> 大阪 (心齋橋) (用完5 day pass)
d8: 大阪 (USJ)
d9: 大阪 (難波) -> 上機

佢成個plan就係來回京都大阪京都大阪, 間唔中就滋賀高松
佢可能以為滋賀去高松係好似屯門出尖沙咀咁

係咪買左PASS想搭盡佢

手機響鈴來留名

新京極我果個打錯左😂唔會去的

頭一日住係大阪係因為其實出返市區已經56點 同埋唔想攞行李落高松咁辛苦 所以先係大阪住一夜

見冇人覆所以就咁plan左 想問下滋賀去高松要幾耐

半日

如果你新快速去新大阪轉新幹線去高松再轉在來線, 要4個鐘

咁你咪第一日出大阪先, 第二日晨早去高松都得架, 至少唔洗向左走向右走(非Filter)

粟林得一兩個影相位 半個鐘行完
有時間不如去豐島直鳥踩單車